[英雄聯盟] LOL 賽事討論區 #18 二審有罪

屌 誤中

LCK遲開打已經打完2場 LMS仲打緊第2場

hka hka

悶

仲係0比0

GODJJ玩其他GAME好睇過LOL, 你有冇睇佢玩生化危機, DARK SOULS果D

hka今場又好似打得幾穩 慢慢snowball

JJ真係好撚多貨金比佢

25min 0:0

龜縮型打法再臨

佢性格太好 未見過佢發嬲

佢打LOL就算被人TROLL到仆街 D隊友係咁投降 佢都係禁否 就掉走個框

由S2到依家都係咁

唔明點解咁多囉又唔係女

你地唔覺得WUJI 得果幾隻英咩

係咪睇緊CLG.EU打WE

究竟下場申請上訴成唔成功
唔成功就要結案

真係好撚龜

節奏好慢

farm到40分鐘
一波tf完

有球女carry，冇球女sorry

hka已贏

Unified ho ging

好 下場

RG上訴失敗

uzi 式打法

真係得呢隻叫勁

RG冇傷害

小v？

小v係咪頭先叫完隊友農，真係乜都唔做淨係農

unified

老實講, 我覺得依家FW 都打唔贏HKE

3:0 FOR SURE

隻kog點炮娘完全冇damage

Unified係紅buff卡死曬 冇人捉佢

讓個AD都打嬴

下場會唔會放杰西藍寶博一鋪

第二陣容已證實唔夠打

rg成堆想打又唔想打咁

HKA 9玩都嬴

skt都未必贏到

卡殺丁前面0壓力

幫手諗下toyz點落台好

RG 真係冇得打

牙V琴晚係咪睇完TSM就學人用

hka簡直係電競界lbj
唯一敵人只有冷氣

完

2:0

AD先死,卡殺丁遲入場,仲係塔底
都係打嬴你

屌你讓ad 中路遲入場都輸
算鳩數啦rg

走a怪

TOYZ要比中共串撚死啦之前咁撚串

勝訴
好撚低能

鐘共已笑

點解仲唔ban炮娘

hka 勁撚到
上中下都咁勁

第3場toyz出場 secret weapon

星朶拉傷害rj

中路差太遠 上路泡菜又穩陣 係睇jh發揮

香港人撐香港人
但認真hka 個LOGO好柒

劉導劇本開波未?

牙貴空幾多次大

上訴失敗，可再上訴

話咩踢hka落ecs

好睇同觀眾又FD
唔會嬲呢樣真係好屈機

ban炮娘咪又係輸

佢之前仲話打HKA落去ECS 再組一隊打佢 而家

垃圾RG下去

鍾共

pick 炮娘都係輸

tabe好正

不自量力

我都覺之前HKES咪幾好

拎D POINT出黎啦, HKE 上下JG都打得好好, 係中路有時柒

Tabe b/p真係有料到

同rng ig練真係完全兩種層次

串撚到

笑死

鍾共又可以用番不自量力果張圖

Ban得幾多？
仲有藍寶 杰西 滑版鞋

笑撚死我

tabe 堅係有料

換教練加AD 起飛 神手貴

HKE十年鐵粉

HKE 個名又型D 個LOGO 都算好
但HKA 個名又柒 LOGO 隻龍成個垃圾蟲咁

邊個仲敢吹奏gear

點解lms下遊隊可以同rng ig團練

tabe係咪以前係lpl打sup個個？

羸夠3場先好出聲
一陣比人追3場 仲7過魚拉特潮文

錢同人緣

有錢有關係

屌你睇上面啦

鐘共

This is lms not lck

安妮sup發揚者

應該係舊圖黎架
定佢又up呢張上facebook

劉大導劇本開始

舊圖姐

電子競技你行嗎

Rg好鍾意樹人，但係次次都打唔出野，第三場拎番jax/jayce博命好過啦

關鐘共撚事咩 唔係教練撚搵到佢地黎練

個人技術宏觀都差成班，RG打條毛
HKA出國一定比AHQ更有睇頭

RG選英開始就輸, 冇咩好講

RG真係垃圾

真係教訓76咩叫有風唔好洗盡

正宗25仔

Tabe lpl咁多人識

tabe

Binc

但3rd seed要入group條路都幾難

binc

TABE爆完料都可以繼續做SUP都幾好野

鐘共唔搵TABE點搵rng ig練

好興奮呀

ahq宜家會唔會打唔贏hka

終審準備有罪

冇利用價值既廢物

你咁講都得既

放心一定贏唔到

鍾共：你同我團練 錢唔係問題

laba

而家既hka 同s5 ahq 差唔多姐

夏季賽最後hka贏晒

多多錢都要打rg打下去

RNG同IG會少錢過鍾共?

精神又olaf

搵多d無壞

最主要都係Tabe人緣啦

垃圾rg等死啦

得五個ban ja

76會唔會永久深潛呢

7到咁

琴日巴甲中到b

Tabe踢走墮王同丁特
1，2隊互換人
但依家勁撚過ahq fw 冇哂野講

排毒

會

不過明顯錢唔係最大關係

我係鍾共都串啦 , 之後toyz 串過馬撚

有幾難想問?
4個位，打班魚腩外卡加NA EU 3rd seed

墮王丁特唔係一個人黎咩

我覺得最大問題都係上路同ad
唔關jg事

柒過曼狗

Gear

果四條撚樣真係好撚好笑

慘呀其實點解踢佢

Agree

TABE同UZI咁FD
S3 亞軍下路
又做過IG SUP 同IG教練FD
D人緣真係佢打番黎

eu na lpl 3rd seed，8個外卡區第二名
要先同兩隊外卡打小組賽再同其他小組第一/第二打多場bo5

Tabe真係幾勁

呢樣真

韓服分唔夠
其實係條傻仔堆丁特堆 佢唔埋堆話唔埋依家仲有得打

不過lms d中場休息真係好長

真係慘
覺得佢幾有觀眾緣
打得又唔算差

agger

唔係因為佢同丁特做抗韓勇士比人收左皮咩

下年去AHQ啦

tabe唔鐘意dinter都無計架喎

聽聞係因為東山韓服高分過GEAR好多, 實情冇人知

我都想

tabe係真係好野
陣唔洗太多 三套就夠玩 rg完全ban唔晒

佢地開台話之前比OLLEH搞到有陰影唔想同韓國人一隊

事實好似調返轉

你自己都UP得出啦哥哥
唯一勁既得LPL 3rd seed
打得好好睇睇8成入硬決賽周，仲要有埋主場之利

到時實好多花生

胎屎又輸

仆街

見到MVP中上路既英唔知點解會覺得係唔記得換英

走AV好大聲講冇魔器

仆街 笑左 係咪Kaiwing

又怪隊友

其實睇左咁多場東山, 我都係覺得GEAR好啲, 實情應該係佢同DINTER FD, 得罪鍾共

我仲以為我聽講
原來大家都聽到

唔係

神手貴

我頂塔頂到仆街

呢到lms黎架炸，同邊有主場之利，上次台仔搞rr已經比大陸仔僧到仆街

宜家呢隊係咪有3個香港人?

Olleh就準備打NA final 丁特條柒頭根本唔係個個level 實力同人品都唔夠olleh比

做咩事HKA勁左咁多？
唔係同之前打排名賽同人推人咋咩

屌你啊啊貴

咁大陸仔堅on9喎
rr我支持台仔啦

唔知東山點識到佢女朋友呢

係 JG AD Sup

add
有冇一次對線係贏

DINTER同鍾共唔係好好關係咩

返工無得睇
mic check聽到講粗口 ？

轉JG TOP

Gear條傻仔就係衰同丁特fd
整係識玩分化 擺明係丁特拉佢走 依家咪開台呃下囡囡
真係幾希望佢下年去ahq補閪個位 佢自己都話好想打比賽

係中國搞

我地台港澳

有主場之利係咩意思先 果位CHING係咪5毛

明顯係AD TOP

當你睇過其他賽區點解係外卡 你就知lms點解可以係五大賽區之一

無記錯之前anx係咪外卡第二
intz係外卡第一?
na eu lms 1st seed輸比外卡機率都唔細啦
更何況3rd seed

JC係以前HKE經理

同埋有機會抽埋同一組

unified kaiwing一直打台灣隊？

呢個東山GF?

JG換個唔送就得 阿貴就係 上同AD換左真係起飛

重點係TOP同AD, 同埋JG呢版玩控制型, 轉返李星 蜘蛛 META 阿貴唔知會點

unified未夠17歲就被鍾共買左 一夠17即刻打比賽

轉返用GEMINI

Young Generation, Misfits and Immortals qualify for the 2017 World Championship

IMT有得打WCS

OLLEH

GAMEOVER同ADRIAN

DINTER

小v

係

HKA 無法避免

話佢地係港人，但無印象係ycsm/cga/hka見過佢地咁

GEMINI好撚廢

連訪問都串串地

g...
仲廢撚過dinter..

你覺得佢串佢講乜都串架喇

Unified勁細 kaiwing好似有係NGL?

10年RG粉準備潛水

識食...

唔講lpl 3 seed
Lms同NA EU差距真係唔大，再加上HKA無大賽經驗

如果play in round 1輸咗1場
Round 2就要打其他組既#1
雖然HKA應該勁過其他外卡
但運氣都要有少少
因為round1 係隨機抽

好消息係GAM GPL #1 直接入group

咁買無法避免,當年鍾共嫌人地貴

hke仲有個韓仔jg 菁英1000分

好撚正

護國神牛都唔識?

佢話佢唔失誤一定會嬴線

Unified原本係FB?

真係唔講都唔知係港仔

但比賽過真係好好笑

講緊係香港打個陣

第一場就輸佢啦

係 明明佢好多訪問都已經好謙

鐘生屌打TOYZ

RG唔輸就一定贏

你仲正

曹格

佢訪問個陣係咁釣魚

GAY

花生係SKT就係呢D角色黎

屌。。駁唔撚到

啱

唔通你以為因為實力先有得留係SKT咩

唔係wo , 花生我都扯扯地wo

你老味成撚日zoom落神手貴個油頭到

笑死
仲要加埋摸屎嘅笑聲

花生成個0仔咁款

hka 又轉番打線角

khan上身

上年C9 NA#3 咪又係踢走FW入8強
真係唔好燈HKA輕鬆入group啦
Lms 同NA EU差距真係唔大

史上最經典既比賽

控制夠多
穩了

又係罰企陣

其實好撚悶講真
好似要返小熊沁沁
又靚又正

C9都係算啦

RG

但pk pick 得都好wo

jax 好打 吶兒

我覺得依局麻麻地
總係覺得Pk 隻賈克斯 好危險

打隻牛唔打主堡 戰犯 勁大印象

撐佢地追番一局
仲好睇

阿姨係咁上下

我覺得lucian會爆炸

哩個世界其實有好多人中意睇核突野

都係得uzi拎過一場打we

應該比RG贏番場

又JAX又科加斯

沁沁可能唔上得TWITCH啦
有日講到明同紹安一齊工商 比TWITCH永久BAN

We打IG 出兩場

不安

配牛 , 仲要專登帶點燃 . 可能想3lv 爆一波

jax呢隻英一打線唔贏就爆

下路又要輸線

燈

sorry , 1lv 已經爆左

下路molamola
渣ga

3分鐘

我們只需要農

燈多幾下

再sorry , 2lv 爆番蠹頭

連燈仔

我講緊hka 啊

但拎咗頭

巴打講聲HKA 三零得唔得

Laba 訓醒?

劉導讓2追3。。。
RG十年鐵粉可以突返個頭出黎

GG3:0

hka穩啦，rg邊識滾雪球

薯格 , jax , 仲要2:0 開局

hka 下場努力啦

咁易比大蟲GANK到2次

留定名

rg咁撚廢收皮啦

唔好咁 真係唔好咁

MVP咁屎都可以追番局...

屌你老母

RG真係唔識滾雪球 加上AD手太短
3:0依然好高機率

巴打唔好咁講得唔得

屌死開啦

上場我中架

嘩屌

你唔中既都好撚多

中下路輸20+first tower

Rg前期真係廢到嘔

Ad輸咁多兵，hka穩了

阿貴

牙貴呢個R

阿貴預判

ON9 V

God kwai

韓服菁英600分

大技

屌你老母 rg

GodKwai洗唔洗咁勁牙=.=

god kwai

神燈

AD 輸一錢

睇黎之前真係睇點技而家reset返

真

我邊知佢見到吶兒都唔走

AD位可以PICK 路西恩
但你既ID一定要係BANG/UZI/PRAY
唔係都係算撚數啦屌

十成九rg 5個都比中共收買晒就係為左呢個moment

燈到

輸撚左啦

唔係世仇咩 咁都收買到

toyz同佢有仇啫 另外5個唔會同錢過唔去掛

唉 叫左你啦

琴日睇台仔台話rg內部有問題

呢個BAN PICK

hka真心無得輸

小雲開台講呀嘛 好似話佢地後勤

AD輸40兵

咩事

俾我中貼中多場都唔撚得

Yes 不過佢無講落去
我係超負荷個邊聽

你燈開架 比你中左場仲想貪多場

Rg下年加油

hka贏撚左之後
鍾共實日撚日係度煩
又開直播咁

唔明點解pick lcn 唔pick剎雅

仲未完 , 都係一千經濟

你唔好再講好唔好呀

應該以前對面會pick剎雅

驚輸線掛

TOYZ會唔會唔開台

邊邊贏邊邊就煩
係鍾共要面

toyz都串得多啦
而家比返中共爽返次

你岩

比我都開台串鳩胎屎啦 季初咁撚串

最重要個場輸

Bin定c

OK 3 0

BIN得啦

俾你係老闆 , 自己隊野俾人串到咁 , 有機會都唔串番你

兩條友咪一撚樣咁少氣

搞咩要pick LCN

LCN+豬女會屌打蛇女

老老柒柒
比hka踢出去個d都係on9仔黎
toyz dinter gear全部比人踢完都係開台賣笑

lcn開大無傷

ON9貴 穩少少啦

穩字一出

LCN 真係冇傷架大佬

唔賣笑點賺錢

toyz 有實力 , 但你壓唔住佢好多私人野煩

再咁打 JAX 同科加點打

hka 又做咩鳩呀

呢句真 搞屎棍專玩分化

你不是還有一場麼

真 駁唔到

其實點HKA 第一下 唔開團=.=
反正LCN 招大都唔痛
你隻吶兒有怒氣
之後GODKWAI 衰ON9

好想ban啊貴隻豬女
佢仲識玩咩

走E怪

無極

招大做咩野...

到咁上下年紀反應就慢

見佢自己都係到笑

老人蛇女

佢有操作 , 都冇隊敢簽佢啦

阿貴做咩呀

叫人唔好輕敵之後又咁樣

肥啦

死爽沒

阿貴做乜鳩

我都想知

簽佢既唔驚比人告咩

bin 咩話

點解都賠錢啦 個約已經算無效啦掛

都賠左錢唔怕
係要管佢把死人口

你唔好再講嘢啦

上路已爆 JAX就黎成神

佢咁想要權 而家做教練咪要飽佢囉
唔好出黎比人笑啦

追3 場贏呢可能

我推爆佢呀 , 個個話我燈

場場中咁濟

開台賺咁多點解仲要同你打生打死

Ok

RG gg

你去講lck啦

點會有隊俾頂頂薪請個要求多多既人

大佬 你望下d經濟 仲未拉得開架

有Pawn子陪你

Rg要贏唔係唔得
但重心要係pk同wuji到

連燈神

有優勢> throw game > 3:0 GG

KAIWING

PK 唔TP咪幾好

s2 個時佢的確有呢個本錢去要求多多 , 但係咪一定要用到咁盡

唔關我事

靜喇

又輸返轉頭
垃圾rg

HKA 打團都幾勁

路西恩有乜用

你講咩話

rg可能愈劣勢打得愈好呢

靜啦屌

post 完唔夠五秒就出事

逐個逐個入去打

兩隊鬥throw

4打5都主動開戰

你去講精神啦

幫你燈返轉頭好心你完場先出黎

好似真係分裂 無人CALL

小v？？？？覺得rg下路係季後同資格賽都無乜表現

ad差距

This is lms

隻蛇女唔買鞋

小v番去推線算啦
而家唔需要你

lms真係好綜藝

你係有自信都唔會簽十年 , 年年迫老闆加價都仲得 , 根本個時toyz 自己都淆底想養佬

打ahq第二場都有嘅

真係下路問題
冇得贏咁

jax比人控咁耐 隻syndra都推唔撚中

3:0 , 大家俾d 掌聲

假膠唔好理啦

PK買比閃電狼就正

認真問定假膠啊 分唔到啊

小1v到底做咩尻

依家同全場4v5無分別

無極,V呢D廢物比佢出國棧出醜

覺得同kt有少少似
靠上路中路carry
下路唔知做乜鳩

燈撚到

下

我屌呀

到底呢場邊隊會贏

2邊鬥柒

無極進步左好多啦

5 秒又出事 屌你老母 , hka 生性d 啦

今場贏到都唔可以俾佢落call
要贏要靠pk同wuji

多謝你

點都唔關wuji事喇

hka每個團戰都有一個發緊夢 唔係一早完左

PK 真係CARRY 點黎

做乜撚野 點解可以燈到咁 你唔好講野啦

中路都CARRY

媽呀

唔好搞笑啦

KT PAWN

pawn算生性咗啦
真係deft同score累事

唔通唔叫carry啊?...

鬼撚知咩 , 佢地d 失誤咁神奇點估到

pk 又做咩鳩呀

Score>Mata>>>Smeb>Pawn>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Deft

明顯係你

下場我係rg教練應該會偷偷地同小v以外嘅人講
入場mute左小v佢當佢冇到
去幫pk算

隻蛇女唔買鞋等比人KITE死啦..= =

牛WQ好似慢左少少?

控制比賽既人

打skt個系列賽 明顯score同deft後面3場唔知做緊乜

邊會有下場

你老母 贏啦掛

隻牛真係ON99

HKA嬴啦

垃圾RG

YO

gg

3:0

Toyz:屌你老母

Gg

好燈

冇得燈lu

出國了

比賽唔係最好睇
最好睇係之後既花生

呢個真

正 , 大家可以睇鍾共fb update

宅藍燈神

聯賽第二真係笑死人

Lol燈神

TABE

Wuji傻仔咁

冇得燈啦

Tabe條毒撚好恐怖

Pawn子後繼人

唔撚睇啦

HKA搞咁撚耐終於出國

小V 後季賽食哂屎

喇叭玩隻CHO 5/1/4

屌你成日喱係後面 ,

Hka應該今年世界冠軍

啲錢終於俾得有用

我屌

TABE成個低能仔咁

技術性擊倒

Tabe 條友仲開心過選手

RG 過譽

唔係同其他地區仲要打資格賽咩

屌 , 次次個頭屌完 , 五秒後就送波大 , on9

D人成日問HKE世界賽係邊係邊

今次真係

關我咩事我冇燈過架

Hke 換左ad同上路之後，d聯賽已經打得好
反而rg第2輪已經睇得出開始比人捉到路

曲到圓

rg = 虛火

都叫可以出國坐下飛機

TABE件西裝OVERSIZE
跟住仲要加個超級菇既菇頭

香港人,撐港隊,唔講咁多

HKE 世界賽來了！

打快咪得
而且女警nerf到用唔到咁滯

系 香港人好波！

都話留定名架啦

但老板垃圾

私心都希望有3隊LMS既

燈王宅男

原來ADD又拎佢隻sion出嚟

系你老母

神燈
When amazing happen

乜柒小v = 典型on9 台仔

Pk->fw
下路->tpa
Wuji->ahq
Jg返去抖

邊個諗lcn架
pick另一隻ad今場應該會贏

話撚左，打野係最大問題，加埋小v今日咁樣Zzzzz

由一開季個個話佢降班
到今日入WORLDS

雷我Pk

你唔支持香港人？

又唔係正賽

wiki 寫下路果兩個都係台灣人

究竟佢地係香港定台灣人?

鍾仔買人眼光係lms 最勁

hka要出國 咁當然要努力

鍾培生好錫佢d 員工架

一開季冇韓仔又呢隻ad

未入worlds架

班友個個死老豆樣咩事

小熊

外圍賽都算係啦

唔買YCSM 眼光勁

嘩屌 五個都係一個人

韓文型支那語

降班個班人同呢家啲隊員都唔同晒

個韓仔好撚識講野

一定係香港人
佢兩個既FB

gay

小熊真係好正

最慘係pk，無撚言，連hka都打唔爆，rg都係放下暑假同jt一齊。

仲有m17 jt陪佢地放暑假

底薪加盟fw算啦

擺明自己燈自己啦
要幫學長報仇

fw加錢 mmd pk trade

RG一定會比人拆骨
起碼隻TOP會去其他隊

PK入FW 戰隊戰力指數大大提高

阿貴兩年前係傷心到喊 今日開心到喊

牙貴出頭天

HKA入到小組賽先算啦
上年LMS 8強都入唔到呀

Pk又靚仔

TABE 你技術性擊倒

揀錯職
Btw等叉燒ballz開台抽水

串撚到totz咩都抵啦

正比我就扔MMD 做後備買PK

無豬女點算

昇球大墊

唔需要早串
只需要串得arm

睇晒三場，小v 三場都致命失誤，第一場俾人單捉兩次,俾人拖到時間；第二場自視過高，未肥學人野區開團；第三場，jax神暈結果後走，真係屌出聲。laba唔洗講，連新手貴打野都勁過佢，真係抵食屎

AFS LUL

Pk去fw
Gear去ahq
下年衝擊世界賽 8強

輸比港版Score好正常

鍾共忍撚左仍季 , 俾人屌到上心口

今次唔知佢點串成點

Rg粉轉pk粉

鍾共：例行賽輸沒所謂，資格賽贏了就是神
Toyz：打了一季打進資格賽還想怎樣？

唔係掛

兩邊都啱

3中路咩鬼理你

提提大家，仲要打埋選拔賽先有得打世界賽

嘩屌你老母鍾共 玩到咁撚串

職業黎講算係咁

小v咁嘅態番唔到jt
要koala好過

鐘仔FACEBOOK
件衫

鍾生

鐘生fb

鐘共 笑死我 件衫

痴撚線

76胎屎

鐘仔 正式宣戰

好想同PK一戰

屌你成隊多番d 香港人咪好囉，有3件都叫似番個樣hka

Toyz幾大都深潛到下季先算

外圍賽都ok啦

Ig係黃思聰 有錢過鐘共唔知幾多倍

竟然有人同我一樣諗法

Gear/mission?

鐘仔都忍左兩年幾，緊係玩大去，我嫌佢玩得保守tim

Pk go Fw plz

Tabe說：HKA的缺點是沒贏過RG
HKA的優點是今天會贏RG

冇計架 , 開季串到咁

鍾共忍撚左成季仲唔爆你

水toyz都抽盡
而家到佢抽好應份

gear其實真係穩D 到時4港仔真係要支持
可惜

呢個真
如果我係鐘仔都去盡佢啦 之前得閒就開台踩我

風水輪流轉

ptt台狗崩潰啦

咪係

有無小熊j圖
今日摟屌裙加長腿好撚正
可以瘋狂推佢車抽插佢

短期內TOYZ 應該唔會有任何動作

btw rg pk 無極 同 koala我覺得都係可造之材，如果pl koala去jteam,我覺得佢地會起飛

不過佢搞得算ok架啦
睇下L波隊MSE 同埋BEBE

大量花生

比我就做影帝扮喊呃DONATE

個時自己唔留一線

佢唔想諗住人地會大大方方放過你呀

屌你班仆街 真係燈神黎 準備2:2

教練 JG 下路

係 教練 JG AD SUP

故事教訓我地
Game可以贏盡
威唔可以攞盡
你贏嘅係game
輸嘅係條命

jg同兩件下路

Toyz比人問買唔買Gear都有講過
佢係穩，但冇一場係carry到成隊
證明唔到自己身價都係冇用
我覺得幾有道理

有ptt睇未？ 想睇76胎屎fans崩潰

唔露mistake邊有錢

東山勁d啦

佢咁似講緊自己過左hke 之後

轉個頭睇返Lck做咩Afs打到咁既

屌 笑左 唸下佢呢野忍左幾耐

Add又玩賽恩

比賽都唔好睇 最好睇既時間到啦

中野下太廢啦

又係得MARIN

KURO 只係得個穩字

而家trade用唔用得

Mistake就正，成堆女屌

唔係幫76toyz 你有冇睇過佢打hke d 比賽尤其季後賽同資格賽 食兵輸出都好carry

而家trade冇用
都要團練夾

劉導真的很會寫

劇情大起大落

季初RG有夠猛 屌嘴HKA要送他下去

季末HKA崛起 親自復仇把RG打出世界賽

劉導真的把自己的隊伍演的很像漫畫的壞人

佢個陣維克特好撚癲

佢前期有態果陣係幾勁既
維克特-6偷巴龍
TF 傳送開戰
果兩場冇佢HKE收撚左皮

FW真係拿拿林收鬼左PK入伍
到時就堅係LMS無敵喇
留隻MMD係度都唔會有乜大作為架喇，幾何佢有carry過？最多MSI飛斯囉

可惜佢個年都carry 唔到成隊去world

PK

拎D錢出黎買PK 出到去就唔洗咁柒啦

佢自從香港單野到依加都冇開台啦

撚有錢

要練架大佬
你個refrain可以番黎打兩口咩

用mmd 份糧俾pk 囉 , 點會唔夠

7676767676

你覺得MMD平過PK ?
睇劉導放唔放人姐

洗鬼潛咩 比我今晚開台添

屌 其實都要睇人肯唔肯既 個個夠話叫Ziv入 人地肯先得架 RG佢地一齊咁耐 好難話走就走

而家小v咁嘅態一定屌
早走早著

睇到台仔崩潰真係爽死

Agger 仲可以扮下慘

Gear跑線好弱下

仲忍隻賤狗V?比著我有機會就走人啦

以前成隊得一個香港人入唔到
宜家三個入到

我覺得應該會再打多季+買一個jg 返黎

有冇人cap咗小熊

你地雖然屌得勁 , 但laba 打法係好岩rg

只係佢未夠勁

下個post hka worldchamp

唔係話岩唔岩 佢嗰套後期打法laba實岩咖 穩農做下視野 但你成隊rg得呢套打法今日咪俾人收皮囉

好鍾意add隻賽恩

開台扮慘又可以r donate
屌係咪又係劇本黎架

4年半 笑撚左

marin

MVP睇黎要讓2追3

頭先講開FW咁窮，摸史點賺錢
摸史間野就出左七夕短片，你叫班毒男點忍呀

佢今晚開台反而唔會點7仲可以一個回馬搶恭喜hka ,唔開深潛先7

有冇人有小熊行岀泥戈段片/相
個屎忽好撚正

大佬用咁多錢隊野咁撚廢
管理又屎
笑話多到仆街
比人笑撚到面黃
終於贏到RG

屌奶星仲要甩門

換一個人係冇用

你想打前期 , 都要中下路肯pick 打線角先得架

無極最後都會pick 星朵拉 , 結果又係打線麻麻團戰勁

小v 仲衰 , pick 黑人直接爆炸

馬雲呢一季玩Gnar勝率好似係0%。

其實點解冇人PICK賽恩打JAYCE, 好撚COUNTER

Tabe話鐘共著住toyz件衫好撚賤

就算贏到MVP
都唔會贏到ssg la

有冇link

邊度

岩岩hkes fb直播

露腳 露溝
無腳同胸就賣可愛
出浴都有埋
大 爆 射

我覺得wuji 同mission 兩個比起季初進步既幅度係超大
當中mission 更係令人驚訝
之前佢係MSE 柒下柒下
今日可以咁carry
RNG 同IG 應該真係幫左唔少

成日同rookie 對線 , 百屌成材

小熊同Mistake 有冇做過愛

rookie 小虎兩個都勁

12分50秒左右

唔怪得mistake瘦左咁多

小虎應該有中路best 5

所以我覺得skt 個sky 哥哥應該都唔會廢得去邊 , 日日同faker 對

鐘共直播

結衣老公

求DUO 金4

呀屌我係toyz真係紅都面撚晒

faker一日唔退休都唔會有佢份

如果有隊缺人 , 可能有得試腳

鍾生d 國語

咁耐都冇落過場好慘

AFS發揮本色，大勝2場再送返3場出去。

典型AFS bo5版

因為冇錢賺
ME班女得幾百人睇 頂哂龍咪300subs
靠donate都唔係賺好多

mission隻杰西
rg一場都唔放

劇本1早就寫好左

好想睇TABE點應對其他勁隊

afs 一定

幾時想睇下

屌係SKT退出既都冇好下場 係咪有咀咒

你顧掂自己仲好啦

個個去完中國好似食錯野咁

scout

佢算最得掂果個

都唔係mission成日比台仔話大腿

AFS要贏呀

4511

又上精神條柒頭

大6啲化學野 韓仔食唔慣

JG 4511 Damage

mvp gogo

出spirit

想mvp贏了

返黎做我隊友啦好嗎

wuji隻球女都比人ban足兩日喇

屌spirit咪撚再唔記得買裝

幾百人？ 求其一個都唔只依個數啦

Mowgli上場仲衰撚過精神。

有分別咩,都係柒下柒下

me係咪蛋捲mita嗰啲?
好撚多人睇喎又多donate

鍾生直播
toyz 我歡迎你回來
當選手當教練嘛
薪水多少沒關係啊
屌比我係Toyz 我番去啦

屌又駁唔到

2個JG都係柒下柒下

雖然想AFS出線，但係應該都係收皮。

鍾生：阿貴打7 年先知自己打錯路

屎咇裂

LMS SCORE

afs 加油

我覺得鍾共其實真係一個典型死要面既小學雞

如果toyz 咁唔要面番去 , 佢真係無所謂 , 佢拎足面就得

小雲7k幾人都係得400幾subs
靠subs一定賺唔多啦 一個subs好似得十幾蚊港紙分 仲要同公司分

屌2個都係啫不過1個有權有勢
toyz肯返去實比人玩死

鐘生邊到直播

佢話GEAR 下年打

精神lulu

Lulu jg

spirit lulu jg

Derek cheung fb直播

LULU JG new meta

JG lulu

諗起s5 toyz 打輸左之後係到喊
喊下喊下都可以r到好多傻閪 donate

lulu…

屌spirit玩呢味係咪輸撚到傻左

精神做咩鳩呀又 , 唔想嬴呀

單靠你呢句 我放心

無留意Mita有無簽到 但蛋捲就係me 不過依家佢都少左人睇

我以為睇緊nb3

lulu 都燈得起 , 我真係可以切腹

有燈神係到 冇野冇可能

岩呀

蛋捲琴日有七百左右

屌

lulu

哇你地燈撚到

屌你老味燈到

DLLM
AD出SUP裝咁撚癲?

燈啦宅神

屌 , 唔夠十秒mvp 就自爆

屌你老母 , 屌你老母 . 屌你老母

new meta出現了

全靠上路Riris教mission 教到咁好

me 班女
小熊
蛋捲
66
k7
蝴蝶
妮妮
咪妃
貝莉莓
阿樂
uc
煙煙

班男既都吸金架

唔講咁多宅藍好波

SKY唔係因為年齡限制所以仲係練習生咩?

新燈神

關撚事
S6個陣佢已經係CJ打啦

ADD 招大

淨係識依三個

如果咁撚多女實況架

MARIN今晚返去會唔會打撚死精神

又關我事 , mvp 自己鳩鳩下都唔知做咩

酒桶都唔去野區撞lulu

抵輸

RELIC、空裝打野、LULU JG
是旦一樣都笑撚死人

乜撚野lulu jg呀 cls

所以SKT全部中路都只係FAKER既襯托
得EASY哥係比到壓力FAKER

EASYHOON宜家去左邊?

唔講以為nb3玩緊呀屌

MARIN好正

VG

relic?

Lpl傳奇隊,點換人都係中下遊 仲降埋班

marin嬲?真係睇唔出喎

痴撚線 啱啱睇返 精神lulu JG

lulu jg is so oppppppp!!

做乜突然咁多中共打手
btw睇兩隻小學雞互咬最開心

Mvp隻jg行完街未？

又俾隻lulu玩到個下好野

精神真係好撚歡樂

屌 , lulu jg 嬴酒桶係咩玩法

幾日前先睇到nb玩lulu jg

比宅藍燈完 你出隻提摩JG都大殺四方啦

有啲唔gur嘅 又未好嬲嘅
成隊7殺有2個頭都ok嘅

5/0/1 冇得打啦

Mvp 成隊唔知做乜尻

gg , 收得工

mvp 提早放暑假

今日打RK開始BAN LULU

好撚歡樂

啲人仲要勁驚隻lulu 好搞笑

ad贏人4k

冇啦 , 雙保排 , ad 6/0/1 , 我呀嫲打都嬴

咁先叫ad
小v幾個series都唔知做咩

中路出埋卡瑪阿笨 三魔器 AD一打五 計劃通

已經針到精神1/3/5架喇

上中下jg 4 support

以後打rank勁多jg 揀 lulu

又想燈 唔通咁都可以輸返轉頭

到底我睇左d咩

流住放盾 , 長期有魔器個效果

A一下Xayah 半條血

lck 冇可能啦 , 有時唔係想燈 , 只係要認清事實

遲下會唔會janna打jg

出埋上路腎 中路卡瑪

Support 流
極限4保1

咁多ad用萬聖節炮娘skin 好核突喎

痴線 雙盾加速
做ad好撚幸福

Deft版本 點撚樣失誤都唔死

有deft就唔敢咁玩啦

uzi先經典

癡線 酒桶R中埋都係收皮

兩盾加lulu 招大

咁deft幾時又用tp 杰西打下

一爆爆走成隻ap

4 盾陣spring skt 已經玩過
不過lulu 換左lee sin

25分鐘5件裝，贏對面最肥果個6k

痴撚線公司

冇睇
想知afs贏唔贏到MVP

韓仔好瘋狂

no

Lulu 3lv gank勁到

贏到

今次冇走雞 , 3:2

mvp 下年努力啦

咁都估錯我真係要捐錢

睇唔透
前期點同酒桶玩架隻蓋世寶

屌你lulu jg都出得 真係服啦下話

今日開始打rk一定要ban既係lulu

台服冇人用到放心

屌好明顯spirit仲有好多未拎出黎ssg有機輸

精神冇troll

怕隊友雷我炸

多謝巴打先啦AFS

可能攞隻janna jg

精神呢獲塞住人把口啦

sona jg

Ban佢lulu 攞卡瑪同珍娜 大把英未玩

就係冇人用到先驚

ban 係for 自己友 , 唔係人地

火人JG

4保1陣SKT咪玩過
慎 球女 Ivern lulu 保Caitlyn

Lulu jg呀頂

睇nb3依排用咩jg ban哂佢就得

低端場啫人地比賽拎 點同

黎啦我想睇

你見過癲到lulu jg未 我真係第一次見

不過今舖精神真係剝曬上面班人棚牙

呢下真係攞你命3000

原來精神先係看透左版本既人

ssg 諗ban 咩應該頭都痕埋

MISSION之前有打LPL咩
點解話佢同小虎同埋ROOKIE對線

留名等睇馬爾札哈JG

hka同ig rng團練呀

HKA約到IG同RNG團練

之前raken jg睇到我

有一排興過

最後個場是咪lulu拎MVP

嚴格d黎講 , 係hka 幫ig 同rng 練兵

唔係佢地邊有咁勁

呢2隊野又肯陪呢野癲

真，練完先贏到we

Tabe識人

錢嘅野冇人嫌多

應該靠tabe既關係

兩隊贏哂WE

搶哂兩隻公廁英好撚絕

冇MVP呀

condi狀態好撚差 龍已經搶輸好撚多次
又唔敢開團

HKA有幾多個係香港人

。。

計埋教練4個

GEAR 走左HKA咩

乜撚野事hka入左世界賽
成個月冇睇姐 唔係就黎降班咩
rg陣做乜鳩

不進則退

岩岩上lol wiki check
除左神手貴同tabe 重有邊兩個

下路兩個

unified kaiwing

AD同SUP

wiki錯的

教練
JG AD SUP

唔係gear跟件垃圾丁特就可以連埋中路都香港人

HKA無左最憎個幾條垃圾終於都可以話支持下

老闆咪最大個條

最閪個個係鐘生

再閪都係代表香港唔係可以點

搵幾個連登菁英另立門戶

進擊LMS

無人話香港人一定要支持佢地喎

營運都係問題

我做coach

「一開始風評不好，很感謝鍾先生信任我，我常跟他說，我再怎麼不行也拿過世界亞軍，這不是自大，因為我自 2011 年起從開始打職業，待過五隊都是擔任指揮、隊長一職，對於遊戲的理解非常有自信。」Tabe 進一步表示即便他戰術好，也是多虧選手們努力才能 執行。「這些選手每天練習到凌晨三、四點，他們能抗住這些壓力，有女朋友也不去找（ 笑），我真的非常佩服我的隊員們，感謝他們。」

b/p上連登睇就得

閪得在佢睇人準 揀tabe

連登仔應該好快磨合到
就咁5條友去打比賽SKT都會俾我地打到落花流水

集氣一齊燈

有你都夠啦

我都係衰過一兩場je

唔講啦

有你燈 世界冠軍都指日可待

雖然有少料意外 , 但我起碼都中3:0

SKT S7冠軍！

你顧掂自己先啦 , 過幾日要打ssg 呀

你唔燈應該冇咩難度

望就望ssg 嬴啦 , ssg 夠穩定 , 穩定唔夠kt 打

反而俾精神啪藥連爆幾場輸左就好on9

EU 邊個會攞第三張

應該要打 估fnc

TABE真係勁
HKA本身由垃圾變到可以打WORLD CHAMPION

睇g2幫唔幫到手

講黎聽下
EU好亂
依加Misfit 入硬

佢揀人準? 咪傻啦...成隊搞到垃圾咁
tabe係名氣大佢先會揀咋
tabe就真係靠實力

電競司馬懿

g2贏misfit，fnc就夠分拎第二張
睇錯左 fnc好似點都要落去打

唔係Tabe勁,只係佢識人,可以同RNG IG團練姐